屌，其實有學歷冇實力真係冇撚用

前幾日做搬抬托，做唔夠兩個鏡已經俾人叫下次唔洗再返功……

返工

中學學歷？

港大

都唔關學歷事, 你份工有無學歷都一樣架啦

你戇鳩架？

大學畢業做咕喱？

讀大學係train你個腦，關肌肉乜撚事？

樓豬個大學買返黎？

唔讀i大= 岸鳩

都未畢業，想當做下健身係咪唔撚得？

醒喎，有錢買學歷我返學把撚？

短短幾個留言 就知樓主畢左業都係一鳩樣

我都試過做兩個月搬貨當拎錢做gym
無比人炒 自己走

你仲醒 讀完個大學仲講得出呢句野
繼續搬運啦 其他工唔岩你

行文中都睇得出學歷同能力的確唔掛勾既
大學生連幾隻簡單字都寫錯

on9 搬嘢叫實力
連skill都稱唔上

高分低能

所以有學歷都可能係on9

你搬過未先？

所以有學歷就唔好做個on9

未試過，唔需要亦都唔想試

dse ?

唔好意思，我用個腦嚟搵錢，粗重嘢我俾錢人哋幫我咪得囉